［東京］住邊好

2人（新手）7晚
夜鬼黎，所以想住果頭多d野食（最好開到凌晨既食肆） ，應該住邊頭好，有冇經驗人士比下意見，簡邊區好

申利：聽人講新宿大久保晤錯

Book左後日新大久保新開嘅北新宿9hr capsule

新大久保呢區點睇

新手乜撚都唔知就緊係住巢鴨𠴱頭啦。

想平可以淺草

去完上嚟謂兩句
遲啲五月想都想試試book呢間

新宿岩晒你

你幾時去先
旺季新宿好貴 想平啲淺草啦 上野個邊都可以

6月7-14號，應該晤算旺季，最緊要附近多野食同埋便利店，淺草夜晚都多野食？

次次都住上野

我都係第一次去東京

住赤坂站附近點睇

六月帶老豆老母（一共三個人）去東京又係唔知住邊

最近又話捉 airbnb，酒店三人房又貴，2+1 又唔抵

Superhotel

照 2+1 咁 book? super hotel vs 東橫inn 又點睇
老母好似係東橫inn 會員

佢有呢款, 你可以係上面張床打飛機都得

係新宿住一晚，平既酒店都要700-800晚

夜晚有野食 仲要通宵 新宿啦 哥斯拉 上次住勁方便

上野點睇

橫濱，貴少少，但值得去！

咁新宿邊區多通宵野食
但聽人講哥斯拉好撚貴喎

貴就側邊間apa 地理位置一鳩樣 上次哥斯拉因爲浴缸大 可以同條女 樓下已經勁多宵夜

姐係新宿最佳地理位置係哥斯拉果頭？

淺草

巴打介紹一下

新大久便多野食，但好撚多韓式野，接受唔到去番新宿住

新宿ok

半藏門果邊斬ok

嘩，巴打好有米
住左幾多日？

點解淺草好

淨係知去機場方便,但果邊夜晚多唔多野行

東京太熱 唔好住

我住5晚 平d你睇apa
如果唔介意要行可以睇東新宿

都多，比較鍾意個到夜晚氣氛較靜

分四級，自己入座

-新宿君悅、六本木麗思、柏悅
-新宿太子或哥斯拉......
-APA / hotel mystay之類
-膠囊

Airbnb點睇？
信晤信得過

多positive Review 就冇問題

我去us,eu,jp都係用Airbnb...so far冇奶過野

日本既話要睇清楚review..專做bnb果d guesthouse有機會會好嘈

咁巴打你係東京果陣夜晚會做咩多

係夜鬼就住池袋太子酒店

我住緊日暮里
好近機場
離淺草 上野好近
秋葉原 銀座都ok
但離新宿遠
不過貪佢夠靜
算係住宅區

當價錢一樣，你地會揀住有桑拿既膠囊酒店定係airbnb(可以同host)吹水

二月個陣住哥斯拉朝朝睇日出

岩岩番黎 住左4晚哥斯拉表示都幾方便 車站上黎過條馬路就望到間酒店係邊

赤坂 六本木果邊 方唔方便？

如果新宿airbnb不如住apa
新宿個邊既airbnb其實都唔平
仲要你想行返旺區 要行多6-10分鐘

正常你個情況係揀新宿

東新宿

搭單問
都係想夜間有街行多野食 交通方便咁
住池袋定上野好
新宿上次住過唔考慮

咪池袋囉

照咁睇，東新宿好似岩我心水多d
岩岩睇左哥斯拉附近既apa酒店
最平間房平均每晚～850（連稅）
大家覺得算晤算貴？
Apa/Airbnb

P.S：第一次自己book住宿，平時都有人carry

板橋apa，出閘行1分鐘，隔黎有大型超市，勁方便
但酒店有少少舊，附近冇咩野行

池袋夜晚都有野行，夜少少新宿返去都就腳

夜鬼池袋新宿首選

好呀唔該

之前係夜晚去過池袋，唔覺有咩行 巴打指教下

淺草上野個邊係抵
但如果個旅行主要去行街食野 就會唔住個邊

之前住過明大前 覺得不錯

岩岩去完住東日本橋APA，都方便既

住過秋葉原雷姆, 痴住JR站去邊都好方便
間房乾淨但有d細, 附近有得自助租單車
百貨公司果d咩都有

之前打算book呢間，話房入面有按摩椅，
係咪吹水架?

要有野食 方便 新 乾淨 三人房 唔會細到apa/歌c拉咁既
一定係新宿歌舞妓町 Granbell

東口
商鋪大部份都開到22:00
飲酒食野勁多間，開到2、3點都有
好多都係樓上鋪，你要抬頭望上去睇睇啲牌

其實apa我已經覺得好貴

由於同行友人唔接受share bathroom/ toilet等，所以唔可以住hostel, 膠囊，係搵酒店過程間近發現flexstay 系列都唔錯

真係有
但唔放好過, 已經冇乜位

係三聯買左本書參考

原來係咁..我一直都唔會留意樓上鋪..唔識日文,感覺果D地方係LOCAL先去

近hellokitty間鋪樓上有個牌寫住洗體3000yen

Apa真係越黎越貴

以前400-500都有

而家搞到成800

800
加多少少住新宿王子酒店好過
我Book左呢間6月去

池袋 晚晚食拉麵

6月去 book 朋友介紹 book 左池袋之家

我考慮緊airbnb,但質素晤知點

歌舞伎町附近
大久保醫院格離
xx泡泡浴樓上
大久保奧斯卡
住過幾好住

神田mystay如何

夜靜蠅蠅

做起左個名咪貴
雖然佢新聞成日話到自己入住率好高
但其實開親網搵酒店 apa長期有位 格黎差唔多價既多數一早爆左

巴打係常客？